行政長官明日前往日本出席德仁天皇即位慶典

日本竟然肯請佢

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

幫手retweet水炮車射清真寺

放左微博話比班義和團知

番唔到黎/ 唔起度咪宗仔上囉

好似係6月以嚟第一次離開香港/支那

會唔會順便著草

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！